華農兄弟食下蟲捉下蟹又賺 views ，我決定搞個六常兄弟

徐飛鴻 -> 雞蟲
(霞人B) -> 雞
今年4歲 -> 鴨

Wohnung Bruder

地下兄弟會？

= 分裂國家 只有黨嘅手足先係兄弟，呢啲假兄弟要國安法伺候

Ok我做阻爸，ocamp玩煮竹鼠

屌你老味我見到個topic未入來已經知又有我份

樓主=海綿寶寶

霞b = 海綿體

張六常冇海綿體同海馬體